菲律賓停止派菲傭黎香港做野

可能old news左。
不過岩岩問菲傭姐姐。佢話一個月前已經停止左。而且佢地好撚驚中共接收香港。已經諗好哂有咩事上黎就去新加坡台灣做野。

請廣傳
運動輸左被中共食住，香港人連賓賓都無得請了

中產大鑊了

fact checked?

成人台有班巴打會喊

P牌+第一人稱消息
請大家保持行車距離

pish

仲有佢話佢地都好唔鐘意中共，覺得香港政府同警察太過份。
佢地自己FB有在港菲律賓人不停update香港既事，所以大概都知。但更加深入，比如警黑勾結，過期催淚彈等等未必知。警察點樣block撚哂d路又叫你撤退，明明退緊又無啦啦鳩衝打人，佢地都唔知。建議大家可以向屋企既姐姐解釋香港發生乜事！

如果係真嘅就好睇囉

咁老老77都係佢同我講
仲話佢有朋友apply左準備黎但之後唔黎得
講大話死全家
大家最好查證下

等實質公告

連賓賓、印印都say no to 支共
We fucking connect

重點係佢地唔係驚示威者，而係港共政府。
我工人連著黑衫都唔敢，因為驚被人打。
我同佢講如果唔去元朗自治區應該都無咩事既。

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

不過講真香港對佢地大部分黎講都只係一個做野既地方，佢地唔會話咩企出黎。
但令賓賓印印知咩事，都係保障番佢地。
同埋等香港班離地中產撚咪撚再咁離地啦屌你老母，有咩事大家一鑊熟呀！

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

幫手推po
識一條中產撚香港發生乜事完全唔知，但又不停講暴動，仲問我點解唔睇大公報同TVB。
香港真係有一大堆活係平行時空既中產。
一日佢地覺得影響唔到自己，一日佢地都唔會思考。只要連離地中產都we connect埋，香港更有望！！

推啊 香港人加油

以後無工人姐姐同你執屋洗衫湊B
等講大陸鐘點啦

請*

大家一齊諗下點樣connect埋在港工作既外藉人士。呢場香港既仗，佢地都應該要知！！
由屋企既賓賓印印下手！
佢地圍內消息一個傳一個，好快成個community都會更貼地！
佢地都係香港一份子！
做野呀！！！！

而家打輿論戰，賓印身在港，佢地都好關心香港情況（有咩事都要走佬架）。
連登仔只要同屋企果位解釋港共黑警白衫點樣對示威者與平民。運動失敗帶黎既危機。人臉識別系統。 佢地就會識分析
賓印好齊心，一行動就成群結隊咁行動！
大家試想像下，同時間香港既賓印一齊走佬，何其壯觀？
中產唔驚中共，賓賓驚！中產驚咩？無賓賓！

可以既話講下中國點對伊斯蘭教徙

今晚話佢知我有講下中共點樣燒教堂，拆十字架。考慮緊係賓賓去開既教堂/星期日野餐地點派下單張。

fact check左未

如果係真 就係最好文宣

問緊

光復香港 時代革命

[求face check]
我姐姐陣係搵到菲律賓話（tagalog）既報導
好似無乜英文報導。
仲叫佢搵緊！

見佢地有報元朗白衫打人
下面都有好多支持香港既留言

嗰班人好重口味

Fact*

GG喇
激L死BK班媽媽

請廣傳
我未搵到英文news report
但賓賓驚中共同驚出街俾白衫人打就肯定係真

兩三年前已經講左唔會再有新既姐姐黎香港
得返的過去黎過或者係香港做緊既會黎
因為菲律賓唔想再太依賴呢的人賺外匯

唔使打哂飛機 之前請工人既時候agent已經有講

要提醒啲姐姐如果僱主係狗要小心自身安全啦

賓賓+印印 , We connect!
佔中嚟講佢地最有經驗

pish 以後要自己家務自己做了

抗爭動力

菲律賓唔係話奶共咩

咩試食報告

有埋圖 鳩都縮

奶毛咩
附近個島比中國佔領左
D賓賓惜中國憎到仆街

push

想睇

自己去成人台啦

唔係話以前已經計劃停咩
關反送中咩事

中產末日

驚咪唔好黎囉

好多菲律賓姐姐後生讀大學個陣，唔多唔少都有參加反馬可斯既革命，所以佢地好支持香港人爭取民主

利申:老母係菲律賓人，後生個陣都係反馬可斯獨裁既勇武派

(TVB禁播)
(802)(23:XX)(RTHK)馬鞍山警向回家市民開槍(1)

(802)(23:XX)(NG)馬鞍山警向回家市民開槍(2)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(1)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(2)(強行開門進入)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(3)(居民以沒有搜查令拒絕其進入)

(802)(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(保安㩒制開閘放警入去打人)

8月5罷工

推

菲傭錄音好手機cap圖乜都好
俾啲source黎好無

警狗非法闖入+菲傭又

一望到忍唔住笑左

再無昌榮同Evelyn嘅故事

係喎。。冇諗過依點
good point

啲姐姐都知中國接手會有咩問題
點解啲藍絲仲可以咁撚蠢

嗰班人愛國愛上腦

一定要connect賓印力量

8月3旺角自由行8月4東西夾擊8月5全港罷工七區遍地開花

我工人7月11先黎左香港
無d咩所謂停左賓賓既事

橙了橙了 以後無人幫有錢佬洗碗

屋企兩個賓姐姐都無聽過
佢地只話菲律賓領事館出左notice唔比佢地參加香港既遊行 否則有機會 被踢番家鄉

住元朗爾巒果類屋嘅賓賓應該驚到瀨屎